831Check車cam!!! 831Check車cam!!! 831Check車cam!!Check車cam!!!

嗰日各位車主831經過或者擺過車喺九龍區嘅， 請check check你車cam! 預左黨鐵唔會比cctv, 我地要兩手準備 ! 雖然機會渺茫 但冇其他方法
特別留意以下地點：
港鐵升降機出入口 每個站都要睇！

留意呢兩部大車去向

成條殯儀路 九龍殮房

或者可以重組到嗰日發生咩事 記住佢係兩條線全部封哂 每個站都有嫌疑

推

Tui

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推呀

有道理，幾細嘅希望都唔可以放過

可取！
推！！！

7/9機場更新 求求大家

屌，有用post又冇人推

831post推唔起，屌

p

希望有銜頭嘅組織可以幫手gather d片
只要有喺相關道路出現過，影到影唔到都放哂出嚟
其餘嘅事，連登神探會為你效勞

推上熱門

有冇人可以幫手share 喺d車group度 咩馬路的事嗰d

Push

push

tui

推，懇求各位睇睇
隨時因為你既一段片，先可以令死者安息！

兄弟爬山啦

推多個行動post

屌那星推極都推唔郁

還我831真相

完全推唔郁呀

push arrrr.........

車cam呀

推到蘋果呼籲車主

荔枝角
石硤尾

Disclose the Truth
831 CCTV
Dead or Alive

大家做野！

推！

推得好辛苦呀

推 最後機會

仲有店舖既cctv

pushhhh

831 黨鐵CCTV
906 遮打，太子
907 機場
908 美領

推撚左咁耐都冇人理

推極都咁小人 連登仔冇車？

Whatever it takes.

Pish

咁多日，車cam 9成無晒，循環錄影架

求驗傳媒同立場都試過揾ssp同yl檔主去重組觀星筆同721恐襲，有冇機會推到傳媒界一齊向呢個方向動手，揾晒當晚有機會影到證據嘅大廈商鋪車主之類？